聯署聲明尚未達成無人講

#重要
學生 #要人
較早前由本組織所發起有關反對政府要求筲箕灣官立中學師生進行強制檢測之聯署聲明，訂下的目標目前尚未達成。
By #學生陣線聯盟 / IG @hksfu_backup
#聯署 傳送門 :
在此再次呼籲大家踴躍參與，與筲官師生同行
提示：聯署將於2月15日晚上11時截止
#強制檢測